［火影撚入］火影點解冇火分身同風分身

但可以有水雷土分身

解釋

邊個話你聽冇

係囉 佐助應該玩天照分身

一掂到個分身就中天照

佐助無mp 玩分身

有分身大爆破

你搵畀我 唔該

係 咁簡單嘅嘢唔畫

畫撚埋晒啲核彈忍具

爆炸符嚟 唔計

去到後期已經有十萬種方法脫離天照

例如？

有，不過作者唔畫

因為火影唔係火
風影唔係玩風

雷影: 截肢
大筒木: 吸忍術(?)

唔知，冇睇後期

燒唔死人嘅最強火遁

你噏乜春

十尾：脫皮

邊有 燒死左wor

就咁避都避到啦
天照後期變咗笑話

究竟天照有冇燒死過人

分身大爆破

所以有影分身

清 老衲朋友

上面講咗起爆符

火影系風遁 咁唔用風分身

截肢都算

斬腳趾避沙蟲嘅朋友

計初代㗎嘛

咁初代點解冇火遁

結論
既然旗木卡卡西的雷遁影分身中運用的是擴散性好的雷屬性查克拉，那麼宇智波鼬分身大爆破所用的影分身有可能運用的是有高溫效果的火屬性查克拉，即 火遁影分身，因此宇智波鼬的影分身才會爆炸。 (爆炸:極短時間內，釋放出大量能量，產生高溫，並放出大量氣體，在周圍介質中造成高壓的化學反應或狀態變化。)

所以咪要滅咗內輪家族

脫離喎 即係講緊中左之後喎
避係一定避到 唔洗後期 前期都已經知

唔洗死已經好勁
當初雷影截肢都mind fuck

佐助阿哥分身大爆破...

A級忍術，臭鼬第一次出場同五五開打哥時出

邊度有講係起爆符？

我估係因為火同風難維持固定形態

用風遁勁既人本身就少...最勁既普通風遁已經係風遁螺旋手裡劍

有可能

合理 但雷呢咁

呢招唔明有幾勁 麒麟一定贏

雷分身卡卡西都只係用過一兩次
似乎維持個形狀要花好多卓羅?

加上分身本身就有好多忍術/戰術替代
甚至用替身術依d公廁技就已經夠做
如果唔係有戰略考慮
根本唔值得花咁多卓羅整分身

好似分身術理論係 影子做媒介 結印分查克拉比佢 變成影分身

沙同水做媒介就係沙分身 水分身

所以多數有果樣野係附近 先有果樣分身 （應該係）

冇記錯 赤丸變人 都係叫分身 同樣原理

雷分身好似係叫雷遁.分身 係有屬性既分身

所以難好多

姐係普通係螺旋丸 有屬性係風遁.螺旋丸

所以應該係有火遁分身 附近夠火就有火分身

風剋雷

咁即係冇出現過

風分身呢

唔關事 螺絲丸打電切都係五五波

邊撚條個咁得閒負皮

技術黎講，前期螺旋丸係未有屬性卓羅，要睇邊個用